究竟大媽廢老係公共交通工具開speaker睇戲/打機/wechat係咩心態

不如搵d社會團體搵捐款派earphone俾佢地?

關你撚事 我錄緊抖音呀 彈開啦😂

Btw 有冇e社會

啊嬸就啊嬸啦屌你老母

大媽：「咁你咪搭的士囉」

聽歌用airpods果班先垃圾，漏音漏到

想你過去關心佢地